咪撚再講乜嘢冇屌錯

屌完人，自己又犯同樣嘅錯就雙重標準，不停搬龍門，千百樣借口(好多時d借口連口供都冇夾過)。齋屌人就安守本份做個時事評論員，咪撚出黎從政啦。係，人哋可能真廢，但都唔能夠掩蓋你哋係垃圾嘅事實。